不分化，不割席，不督灰；不忘記，不放棄，不失望。

香港人，過左咁多個月，可以一時迷惘，但係絕對吾可以忘記初心，加油！

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

屌講乜撚嘢五大訴求